特朗普簽行政命令 終止拆散人蛇家庭

侵粉點睇

【分離兒童】特朗普簽行政命令 終止拆散人蛇家庭

美國對非法入境者實施「零容忍」政策，拘留起訴全部成年偷渡者，將他們與同行兒童區隔，難民家庭在美國及墨西哥邊境遭拆散。在四方八面壓力下，總統特朗普回心轉意，周三簽署行政命令，將人蛇家庭一同拘留，令父母與年幼子女毋須分離。

特朗普在簽署儀式中說：「這是為了讓家庭團聚。我不喜歡看到家庭被拆散的景像。」又說：「這是確保我們強而有力地守護邊境之同時，不將家庭拆散。」

特朗普表示此行政命令將不會終結「零容忍」政策，目標只是讓人蛇家庭被一同拘留，加快處理他們的案件，又要求國防部幫助安置這些家庭。

這項行政命令尋求繞過現有被稱為「Flores settlement」的1997年同意法令。該法令禁止聯邦政府將孩子關在移民拘留所超過20天，即使他們跟父母被關在一起也不行。預料特朗普的行政權很快就會遭到法律挑戰。

特朗普簽署行政命令前，聯合'美國航空、西南及達美四間美國航空公司與特朗普政府劃清界線，周三要求政府不要用他們的客機接送被迫與父母分離的無證兒童。

特朗普希望利用公眾對今次人道危機的怒火，推動國會授權移民政策改革，包括向美國接壤墨西哥邊境圍牆撥款、減少親屬移民、加強邊境保安等。

美國有線新聞網絡／美聯社／《紐約時報》

連埋老豆老母一齊走？

push

侵仔不敵左膠

美國就準備一齊踢走
屌你老母香港就一齊收留
祝支港亂婚又留喺香港嘅全部冚家剷

//這項行政命令尋求繞過現有被稱為「Flores settlement」的1997年同意法令。該法令禁止聯邦政府將孩子關在移民拘留所超過20天，即使他們跟父母被關在一起也不行。預料特朗普的行政權很快就會遭到法律挑戰。 //

一齊拘留又唔得，淨係拘留個大嘅又話唔人道
怪唔知得咁多ii 過美國啦，我都想過埋一份

其實點解當初要分開黎鎖？？？掉哂入同一到未得仲唔使搵人照顧d細路，都係等遣返架啦

目標只是讓人蛇家庭被一同拘留

樓主真係要驗下眼

特朗普在簽署儀式中說：「這是為了讓家庭團聚。我不喜歡看到家庭被拆散的景像。」又說：「這是確保我們強而有力地守護邊境之同時，不將家庭拆散。」

踢返去墨西哥團聚

無咁易架，捉到要排期上court等法院判
力架馬時代畀佢地保釋候審，結果人都唔見埋
捉到可以著草，無後果又可以去美國搵食，點解唔偷渡？
根本最好就捉起哂當犯審，有阻嚇力至可以防止墨西哥蝗入侵

侵又贏

屌你老味個班on9仲未入黎吹奏侵？

講就天下無敵
有撚咁多人手咁做咩
監倉又爆曬棚
州政府又冇錢起新

仲要美國incarceration rate差唔多係最高
再係咁搞真係變全民踎監

國防部長提議安置佢地係美軍基地

學納粹起毒氣室算啦

一同拘留喎

這項行政命令尋求繞過現有被稱為「Flores settlement」的1997年同意法令。該法令禁止聯邦政府將孩子關在移民拘留所超過20天，即使他們跟父母被關在一起也不行。預料特朗普的行政權很快就會遭到法律挑戰。

唔拆散得，又唔可以拘留超過二十日
到時咪又係要逼住放

有冇侵粉入呢補充

我信侵侵呢啲生意佬實識得搵位走盞

睇埋 Jeff Sessions 講既野，可能要即場驗 DNA，証明係一家人；因為嘈咗好耐，人口販運問題

特朗普表示此行政命令將不會終結「零容忍」政策，目標只是讓人蛇家庭被一同拘留，加快處理他們的案件，又要求國防部幫助安置這些家庭。

乜你仲在生

>在四方八面壓力下，總統特朗普回心轉意，周三簽署行政命令，將人蛇家庭一同拘留，令父母與年幼子女毋須分離。

咪即係返去左膠馬嘅做法，過90日就要比難民保釋出去

美國人好重視家庭觀念
你估好似香港人咁淨係怨首抽咩

Proof

人地唔會破壞自己國家因為視為自己家園, 睇下人地國家幾靚
你再望下自己住緊既觀塘同牛頭角

嘩你咁比

九唔搭八
重視家庭觀念 同關個地區地方幾靚咩事
用下個閪腦啦屌

Cctvb 日播夜播 侵侵拆散人家庭
簽完命令 咁cctvb 播咩？

嘩 弱尻智都識上連登

得啦, 繼續呃自己, 香港咩問題都無

撚狗啫
黑臉白臉

2018 06 21 光明頂 19才子左膠飛起

所有野都係用行政指令解決，佢一個人話晒事

據消息指，喺中國幫助下，侵侵決定簽行政命令

on9
笑撚死我
用社區外觀黎衡量家庭觀念
咁非洲人嘅家庭觀念肯定係負數啦

非法移民非法架

點解會有人支持?

一齊拘留最人道

白痴

請問香港邊一區係你有份起架

一齊拉

將人蛇家庭一同拘留，令父母與年幼子女毋須分離。

唔係呱 侵仔咁快就比左膠打散

關塔那摩

點解唔即捕即解？

垃圾

作為旁觀者
雖然我地移民唔到去美國, 但我都要睇到你地入唔到美國

廢侵肥閪

Deport

trump真係好撚決斷

拆散家庭係97年開始，侵仲係大西洋城開賭。

新加坡

🇸🇬

.

屌你推條毛呀